原來搵到一個命中註定嘅人會好似開啟左新世界大門咁

好似腦部大開發咁

好神奇

像一支小蠟燭的光點 讓漆黑的房滿佈光線
像打開考試試卷發現 突然所有答案都看得見

呢到大門終日有一會關
到時會見到無比既黑暗

你又知係命中注定？

當你搵到就明白

係囉。。

對方未必會咁諗
當自問對佢最好
盡量比佢所需既野佢
傾多啲維持關係
對方可能只會覺得chur

巴打仲有機會就記住要適當咁平衡返段關係
諗下對方要既同你既係咪一樣
當你以為幸福 但其實對方唔係要呢啲野

你就好 希望你度門永遠唔會閂

多謝提醒

如果佢都有開埋就真係好

自我感覺良好

吾巧起禾底

前一日仲咩命中注定MR RIGHT
今日就開幾十個叫春PO
D女人真係好撚麻煩

我無話過佢鍾意我喎

咁就唔係命中註定啦

你明唔明 搵到一個人可以令你以後都唔想搵第二個嘅感覺

但條友又唔鐘意你
可能佢只係老江湖
知你諗乜咋

咁應該唔算命中注定
其實你人生中係有機會遇到好多道咁樣嘅門
不過門上面有好多個鎖，你未必有齊全部鎖匙開佢 (例如你手頭上已經缺乏「佢都鍾意你」呢條匙)

開咗門之後條路又會有好多障礙物，又要防止道門隨時閂，就係維繫
當你遇到一個願意同你一齊努力阻止道門閂嘅人先叫佢做命中注定啦

總之預到佢之後我覺得以前都唔需要其他人

我個心好撚柒痛

我都係